［HKTVmall]員工可在家工作 不過需承諾鈴聲三聲之內接聽電話及假日不可與朋友飯聚

香港電視（1137）今日發出內部電郵，指為保障同事及社區，減低感染及傳染機會，並同時維持集團電子商貿的業務運作及客戶的服務，集團現提供100% 「在家工作」計劃，但條件十分嚴謹。

員工亦需承諾，星期六、日及公眾假期 : 只可外出購買必需品，亦不可外出與朋友飯聚、行街、行山、 娛樂及消遣活動如戲院睇戲、商場購物等。需要將手提電話設定為響鬧模式，並於電話鈴聲三聲之內接聽電話、並需要將公司直線電話轉駁至其手提電話。

今日仲有堆人話fc左未

假日做乜都要管

冇得行山了

奴隸制

三聲之內要聽到電話係ON9
但係防疫黎講算係好好既做法
日日係到嗌驚奶野要WFH 但星期六日就出街同FD玩同FD食飯

王維基

政府工又贏

咁唔通出糧比你放假咩

其實奴工合約係寫左你每日包括紅日都係屬於公司 唔係點解做pt都要通知公司

連登仔係咁

其實會唔係輪更制？咁啱個員工六日要返工

agger 最憎啲人又要話危險 要WFH
另一邊放假收工就周圍去玩

本身想幫佢地買野 但對員工但咁樣樣

係我就一定攬炒d咁嘅老板

個原意係希望員工收工時間都將風險減低
如果係公司單方面呼籲/建議都還好，承諾就真係做多咗，食屎啦HKTVMall

三聲 喺office有時行開行埋都唔未必得
其實唔好太離罩就ok

港資永遠有陣閪味 諗埋d屎 Q 唔撚信個員工， 員工永遠係奴隸 真心閪過中資

假日關你撚事
但鈴聲個到就合理

老闆包裝好咪得囉
啲顧客點會理
公司奴隸制都冇人出聲

你話大家口講咁都算 白紙黑字寫明

".....將公司直線電話轉駁至其手提電話。
並於電話鈴聲三聲之內接聽電話...."
_____________________________

Time for bathroom,,, if you're lucky.
24 hours on call at home!!

He is a very self demanding person too..
No surprise!

Starting from today. you'd better practice running 100 Meter at home .
No. It should be sprinting for 25 Meter AT LEAST.

係office去咗爆石都唔可以三聲內聽到啦

office hour wfh 要聽係正常
公司出左錢俾你 買左你時間

幾多聲就後話啦

反而 而家無左打風假真心dllm

恆山銀行

痾緊屎點算

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率

五分鐘內覆返都得卦。係公司都會去厠所，離開位啦

Wiki真係好睇得清香港人wfh本意係減少感染風險。放假又出去唱K 睇戲 打邊爐 wfh把撚？

諗起馬雲講既996

個honor system俾行山銀行班撚屌玩爛咗

Exactly

賣身

推 你若放棄 誰衛我城

其實係 而家wfm 唔通唔洗做咩

求你唔好買
閪公司黎

屌你老味我真係已經做到仆街
多你一個堅多

咁賤既呢間野個老細

慘過做奴隸

打去客服都冇三下通啦DLLM

佢個志向係好
但個app入太多支国貨真係有問題

打丁都要心驚驚 驚有人打黎

屌
呢個真

睇下維基條仆街而家點搭骨賣佢d垃圾罩就知佢係大仆街啦

In wiki we trust
股價繼續UP UP UP

佢抽唔中，所以理解咗買野送口罩= 搭骨

有產地分算好啦
少人買自然淘汰

其實真係慘過返公司平時就話行開行埋有啲細嘅或者秘書幫自己接call，而家係屋企做嘢真係同部電話寸步不離，抿屎都要揸住部機

一次兩次都ok
但d 人wfh 11點起身 12點食飯 2點返來 3點3下午茶 4半打緊ps4啦

可以選擇

真

香港公司好中意micro management,明明好多野睇result 就得

手足黎 好黃 唔批評得
王維基做生意唔洗你教

接受唔到咪選擇正常咁返

要人飛線咁不如公司提供voip啦
又玩BYOD又要3下鈴聲接電話

屌你， 最近佢係搭枝蟹貨搓手液賣成100蚊呀

好心咁高科技既公司就學下某電力公司用microsoft team長期協作啦

驚係籍口黎架姐

成班on9 以為WFH比你去hea啊 保護大家安全又唔gur

又係d老爺管治

d野做到咪得囉，咁介意d野點樣做把鬼咩？

啱啊 work from hill 上次爆發時幾撚多人係個山到

佢比你2選一 有幾唔合理 唔通比你屋企同人打邊爐聚餐咩

光時

係自願WFH條件，唔接受的話，可以選擇返office開工！

垃圾公司
咩文化黎仲以為係日本返工

哈，之前批鬥wfh好得閒去街玩，而家同一班人批鬥wfh慘過返工

9成9想WFH既人都係想HEA
防疫只係順便

柯個尿miss call會冇左份工

作為自願WFH，咁做係好事！但同意響三起內要聽到電話太苛刻，個人覺得十至十五秒都可接受！

屌你老母王維基

我地WFH 就係要打機食飯行山

邊有人WFH真係要做野

宜家咁姐係想趕絕我地姐

用藍芽耳機please

邊度有寫？

咁又話要攬炒

份份工都有寫you contribute to the fullest extent to the company 㗎啦，紅日放假只係因為公司恩恤你

呼籲同建議你估有效咩？

如果有就唔會有行山銀行同一戴一露啦。

同埋係如果你真係因為疫情而選擇在家工作，又怕咩承諾？
一係就怕疫情一係就唔怕，咁既然你選擇在家就唔應該週末周圍玩，咁承諾係代表你選擇在家工作既真正意圖，否則就係不誠實啦。

wiki 啲工都好打

大把呢啲人
所以我覺得wiki其實冇做錯
要留喺屋企番工
就唔該星期六日都留埋喺屋企

你叫佢個cs響三聲要聽先啦
cls公司

有Email cap screen先再討論啦

有冇高手知道caller聽到響三吓係咪等於callee鈴聲都響三吓的？？

香港人就係要管

係

咁咪返office
冇人逼你wfh

其實內容就合理
但d字就用得太肉酸
三聲內聽電話好似小學老師話數三聲要安靜

佢自己認左啦
睇內文有回應

自己電話響完一兩聲 人地個電話先會響
即係你個電話響第一聲就要接

有咩問題，真係當wfh係俾你放假？

哇 咁無良 以後唔幫襯hktvmall

你都on9嘅 返6日 放1日係法例黎 恩恤 紅日返工 保險唔包咖 on撚9

wfh唔係放假
但星期六日公眾假期都唔係放假？
憑咩管埋人地私人時間？
賣咗身俾間公司？

間野咁弱智既

問心有幾多人真係wfh真係用正常返工時間做野
同部門有批可以wfh,知道佢地日日訓到9:30先起身check email，然後帶部電腦落樓做gym/食野/打波
冇報串，但真心覺得佢地仆街

講明先，絕對支持wfh，但hktv要響3下聽到電話都唔係錯

屌，睇漏左假日唔可以出街，大家可以繼續屌了